梁家俊贏國際一級賽!

香港本土騎師贏G1, 值得恭喜

恭喜